提下721得唔得？成版都X超雄！雄你老母咩！

721 無撚人睇 仆你個街

唔撚妥佢咪下次唔撚選佢

邊個再講隻仆街熊，我就屌邊個

雄撚完未

721主線任務
我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

咁撚鐘意雄，自己對住大雄打飛機啦

721

咁鐘意雄 雄你老母

正反都屌

721 前再提佢 支持反對我照屌

pish

雄得你地咁過癮阿拿

張撚完 超撚完 雄撚完未

721 港島見

Push

唔提721 就係鬼

贏左先清算泛民

泛你老母 總之只能提721

叫佢咪撚搞咁多野
唔要私人草案
唔要糾察2.0呀

b嘢龍

推

推推推

支持樓豬

721

再推

721啊，咪撚理條on9住

搞你老母

提完721 再屌佢

g持

直接講 721

721見

總之721 前咪撚再提佢

集氣721

如果721張超雄帶糾察黎捉前線咁點先

[分析] 如何實現五大訴求

到時再屌9佢 總之而家集中火力721

3毛用議員分化，洗版。見到負評，唔好回應，即 block

721 人手置頂

大家請學我叫春咁叫

721

雄雄雄雄起。。。

只能講721

叫佢唔好搞住先。討論？不了

比負評 你小心收尾個幾年

Push 721呀！
條友真係扑街黎

希望大家快撚啲講返721
星期日 維園見

過撚完721 how to fuck him I don’t care

其實兒登仔好高質
又搶返個版面唔失焦

大叫721

我冇嘢講

張超雄有咩唔好者?兩捌咁性感，刮落個閪度好舒服的。

係呀721 呀 721 呀

咪撚提佢

大叫721

Post 自己條女

大叫721

ok
全力721

CU721

全力大叫721

唔好畀人轉風向，睇路。

721重要

7777
2222
1111

推 去到5點 唔要見到張超雄

721再見

搞到張超雄變左領袖咁

唔好再提佢住

大叫721

再見到 支持反對都好逐個打

丫屌今次講人話

push

【置頂】金鐘逃生巴士指南

推！呢個po應該出現係熱門
垃圾張超雄d po唔好再搶焦點

今個星期都未完 就講定下個月

係阿

一齊大叫721

721 721 721
到時見

推返晒 721 post上熱門

721港島見

推上熱門

721
721

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

成班私怨, 熱仔出晒黎係咁咬,
3個人一齊交修訂案, 淨咬一個係發生緊咩事,
一睇就知

大叫721

721 後先互咬

下次?
你仲有幾多次下次

我宣布，張超雄單野討論到5pm

721 前唔好提佢 再提正仆街

.......
..
.

要屌屌
721 港島見

推爆721
慎防分化 焦點模糊 721見
(逆向思維)如果我係建制派，點樣利用張超雄嘅草案

7222222222222111111111111

[721]呼籲大家係開咩post之前都加[721]係前面

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

回覆速度太快了，請稍後再試

大家盡情討論，但請5點後就要完，先集中講721

我宣布，張超雄單野討論到5pm

7。21

今日出post 風格好似當日高登

推

下界唔好投佢 好反感

721見!

有可能

721 金鐘見

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選